(耐人尋味) 郭文貴獨家公布海航劉呈杰照片

（圖片來源／翻攝G news）

中國駐以色列大使杜偉在床上猝死、國家院士鍾南山向美國有線電視新聞網《CNN》承認武漢當局在肺炎最開始隱瞞疫情、大量解放軍出現在福建平潭，中國兩會與台灣總統就職520前夕，這麼多的騷動之下郭文貴加碼爆料，國家副總理王岐山已被軟禁近40天，還有更猛的，公布海航集團洗錢受益人之一的劉呈杰照片，所有網友一看就認定是「他」的私生子。

郭文貴自2015年逃出中國，忍到2017年上美國之音爆料之後，多次舉發中國海南航空集團洗錢，一家國有公司蒐集財富之後，大量舉債，CEO王健被謀殺，再私有化到貫君、孫姚、劉呈杰幾個大官的私生子女身上，每個人身價千億，並找來越南裔的德國前副總理菲利普•羅斯勒（Philipp Rösler）擔任基金會主持人，遇到武漢肺炎受到重創之後，再由海南省政府接回海航集團。

過去郭文貴在爆料時，提出貫君與副總理王岐山的DNA比對表，以及貫君的照片，一口咬定貫君是王岐山的私生子，整個海航集團是上海幫江澤民、朱鎔基、王岐山的掏空中國國有銀行、掏空資產、掏空股市投資人的盜國工具，但郭文貴遲遲未公布劉呈杰的照片，15日起他的爆料平台受到中國駭客猛烈的攻擊，原來郭文貴要公布的是劉呈杰的照片。

過去網友都猜劉呈杰是江澤民、朱鎔基、劉雲山的私生子，但照片一看，就認定是「這個人」的私生子，因為特徵實在太像，郭文貴壓了兩年才把與中國政府談判籌碼曝光，現在恍然大悟，原來海航集團的盜國計畫，「這個人」也有參與。

中南海希望川普慘輸，解放軍已向平潭集結

郭文貴16日爆料說，中國因為肺炎疫情在國際戰場上受挫，中國兩會決定加大對回收香港的力道，只會發生更殘暴的鎮壓，決議「一定要堅持到11月份看到美國民主黨贏了、川普下台為止，因為那就是共產黨贏了。」

對台灣部分，郭文貴爆料，多個解放軍將領頻頻喊打，上書習近平「要在歷史階段做出犧牲」、「要把台灣打爛打沉」、「不讓台灣一直成為分裂祖國的芒刺」，但郭文貴以公布劉呈杰的照片示警中南海繼續爆料，「如果你們敢對香港、台灣下重手，我就連續直播10個小時」！

那位先生

Winnie2.0？？？

呢啲就有圖
范冰冰呢？

佛地魔?
成篇文唔敢講個名

含撚片呢

想知既又唔見佢爆料

又話跳樓嘅？

甴近平？
但係仔似老母
唔會同維尼餅印先係喎

習近平都有HNA?

阿平

屎煎片